（突發）樂富有女仔俾人捉走咗

求各位推po同埋比女仔特徵
目前只知道女仔係長頭髮

各區手足

救人

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

push

推

又作野

救人plz

作你老母

有無車牌？
架的士咩樣？

Detail呢？得一句點樣幫手

目前已知資訊：

出事地點：樂富

40隻藍絲去連儂牆打人
然後捉咗個女仔上的士

女仔特徵
長頭髮

真 係現場

幫手推post plz

Damn

個女仔自己一個比人捉左上的士？

Push!

作你老母閪

痴線

成班癲佬

屌你咁撚多狗都可以俾2個女人走甩
眼見有二人輕傷
聽到有人俾人打甩2隻門牙

推
救人

on9仔最鍾意刷存在感

推呀

聽講d藍c狗囉鎚仔

屌你老母
手足唔好有事

Push

香港人要諗下點反抗自救
依家連夜啲返個屋企都比人打比人擄走
係咪CLS呀

詳細資料呢？

恐怖襲擊

推！

有無名呀?

???

live

真 求圖 衣著呢

落街幫手啦 睇睇睇

Cls 推

有冇影到車牌
女手足衣著係點

架的士有冇話向咩方向行？

捉上的士，會唔會有人影到車牌

推呀屌

仆街 見唔到個女仔 班藍絲等變藍屍

I

恐怖主義綁架

UPDATE

目前已知資訊：

出事地點：樂富

40隻藍絲去連儂牆打人
然後捉咗個女仔上的士

女仔特徵
長頭髮

Tg有傳喺樓梯位搵到一個女性，懷疑係呢個女仔，不過未confirm
希望大家繼續幫手mon Live & TG

遲d會唔會藍絲直播殺人

PUSH

４０人呢種動員力，仲要係夜晚，唔似係一般藍屍
我斷估會係老黑

藍屍狗又做乜

最多咪誤會又點會係用作野一詞
收皮啦五毛

推先啱 用錯不推文

次次都炒車

Pish

隔離post話有藍c有伸縮棍

我作你老母呀

屌 痴撚線

有無多啲資料 有車手足出發幫眼？

點解係樓梯位搵到？邊個捉佢上車？

推，有冇人影到的士牌

UPDATE

目前已知資訊：

出事地點：樂富
40隻藍絲去連儂牆打人
然後捉咗個女仔上的士

女仔特徵
長頭髮

Tg有傳喺樓梯位搵到一個女性，懷疑係呢個女仔，不過未confirm

From TG
#手足整合 #樂富

[整合] 樂富事件
樂富有4個人被近40名藍絲襲擊

4人- [其中一人被打甩牙 其中一人眼部受傷 其中一個女仔被捉上車 依家下落不明；4人入面仲喺現場嘅女士勁激動就喊話 我淨係想知我個朋友去咗邊？？]

40人-[有伸縮警棍 傳有刀手；40個其中2個女人仲係喺5.1襲擊觀塘街站嘅垃圾藍絲]

現場仲有錘仔-[2藍絲女人同狗講 錘仔係嗰4人帶嚟嘅]

班狗到場時40人係未走，但班狗無阻止佢哋離開現場。

希望大家繼續幫手mon Live & TG

Pishhh

死仆街又老屈

P

甴近平

推屌

再推

救命

警黑合作，有無片同Twitter，推爆佢

屌佢老母，幫撚到出晒面。

樂富連儂牆對住間sharetea，
有冇可能拎到cctv？

喊緊果個女仔應該識俾仆街藍絲捉上的士果個女仔？
咁佢應該有相？

乜撚野

你老母畀警甴姦就作

UPDATE （有藍絲動物鑒賞圖）

目前已知資訊：

出事地點：樂富
40隻藍絲去連儂牆打人
然後捉咗個女仔上的士

女仔特徵
長頭髮

Tg有傳喺樓梯位搵到一個女性，懷疑係呢個女仔，不過未confirm

From TG
#手足整合 #樂富

[整合] 樂富事件
樂富有4個人被近40名藍絲襲擊

4人- [其中一人被打甩牙 其中一人眼部受傷 其中一個女仔被捉上車 依家下落不明；4人入面仲喺現場嘅女士勁激動就喊話 我淨係想知我個朋友去咗邊？？]

40人-[有伸縮警棍 傳有刀手；40個其中2個女人仲係喺5.1襲擊觀塘街站嘅垃圾藍絲]

現場仲有錘仔-[2藍絲女人同狗講 錘仔係嗰4人帶嚟嘅]

班狗到場時40人係未走，但班狗無阻止佢哋離開現場。

【‼️九東藍絲施襲團‼️】
5 1 觀A見你，今日5 8樂富又見你！認撚住你呀！

希望大家繼續幫手mon Live & TG

有無名呀

有冇手足係sharetea 做

推post呀屌

cls

..

姐係佢住樂富

好似係話唔見咗男朋友

問唔問女仔個朋友聯絡到佢未

推！一定要冇事！救人呀！

狗=有份犯案

推推推

Push!!!!

？？？
比人捉走個女仔呢？

推呀唔好有事

推🙏

推
不過要睇係特許經營定咩

搵返人未

搵返個女仔未

搵到未

其實告唔告得公職人員行為失當？

酷刑罪都無人執法la
邊個拉黑警呀

搵條對家既出黎血祭啦屌

佢朋友聯唔聯絡到佢

你要私人告，俾你贏就預政府同你打到終審，燒錢可能要7-8位數字

明明藍屍狗先係恐怖主義

UPDATE （有藍絲動物鑒賞圖）

目前已知資訊：

出事地點：樂富
40隻藍絲去連儂牆打人
然後捉咗個女仔上的士

女仔特徵
長頭髮

Tg有傳喺樓梯位搵到一個女性，懷疑係呢個女仔，不過未confirm

From TG
#手足整合 #樂富

[整合] 樂富事件
樂富有4個人被近40名藍絲襲擊

4人- [其中一人被打甩牙 其中一人眼部受傷 其中一個女仔被捉上車 依家下落不明；4人入面仲喺現場嘅女士勁激動就喊話 我淨係想知我個朋友去咗邊？？]

40人-[有伸縮警棍 傳有刀手；40個其中2個女人仲係喺5.1襲擊觀塘街站嘅垃圾藍絲]

現場仲有錘仔-[2藍絲女人同狗講 錘仔係嗰4人帶嚟嘅]

班狗到場時40人係未走，但班狗無阻止佢哋離開現場。

【‼️九東藍絲施襲團‼️】
5 1 觀A見你，今日5 8樂富又見你！認撚住你呀！

0128 #樂富
現場街坊指圖中女士有份襲擊市民。
#香城公民

希望大家繼續幫手mon Live & TG

唔需要理佢，我之前扮藍言論最開心係見到有人刷負皮同屌哂鬼咁嬲，我最明白佢地呢種人心情，你覆佢佢只會更開心

高登記者: 搵返個女仔

fc咗肯定係佢？

live?

where ? safe ? unharmed?

高登記者真係做到野

佢唔係藍，係熱狗
一樣係社會地底泥

樂富連儂牆有軍裝警員到場，現場人士指較早前有約四十名異見人士襲擊路人，幾十個異見人士手持疑似伸縮警棍及錘仔，據聞有刀手，突然襲擊現場街坊，襲擊後捉走了其中一名女街坊，再分批上了兩架的士離去。警方有曾試過追住的士但因為現場有太多的事而追不上。現時暫時未有議員到場，救護車已到達，幫助受傷市民。

大部分施襲者於警方到場前已離去，警方將三名仍在現場的疑似施襲者帶走，未知是否拘捕。

就現場所見，暫時約有4名市民被異見人士襲擊，其中1名市民被拉上車，暫時未知去向，其餘3名市民目測有外傷，包括被打甩牙、眼部受傷。現場亦見一名懷疑襲擊者，身上有兩個疑似防狼器，疑曾於五月一日滋擾於觀塘的工人街站。

source: 香城公民媒體

fc?

fc左同一個人未

0121 樂富有藍絲襲擊經過連儂牆市民。據悉有近40名藍絲襲擊 4名市民，有疑似伸縮警棍及刀手。現場留下錘子一個。被襲者其中一人被打甩牙，一人眼部受傷，一名女仔被捉上車但下落不明；其中一名現場女士激動地喊話：我淨係想知我個朋友去咗邊？

有市民認出有2名女人於5.1襲擊觀塘工人街站，以及指襲擊者有車有組織。現場市民指大部分施襲者於警方到場前已離去，警方將三名仍在現場的疑似施襲者帶走，未知是否拘捕。

.

你老母就作

暫時知女仔個阿媽係女人
阿爸係男姓
大家幫下手機推

屌佢老母，啲手段越黎越痴撚線

記者轉述
5個受傷 2個重傷上左白車
2個女仔搵返

thx ching

屌你老母全家武肺好返再長命百歲生埋愛滋

重傷係咩事
有刀手?

屌你老母藍絲
點解可以隨便捉走人

救手足

up

比多點資料先可以提高安全率

藍屍綁架

乜都有鎚仔刀警棍

上面有人講過話失蹤人士已經搵返，不過由於樓主cross check過tg & lihkg之後仍然未有互相符合嘅資料，所以呢度仍然會列失蹤人士為未搵返。請各位繼續幫手

聚到40條友拎哂武器即係一早有預謀啦

推推

你721唔告?onl99仲信法律
抵香港人做永世奴隸

CLS架

我講原則上啊
起撚哂鋼吧撚？

高登live有講個女仔搵得返
有班街坊追架的士救個女仔

From隔離post 但我miss左無聽到

陣間推

#寶寶提醒

頭先蛋蛋直播有市民話班藍絲咁講：
今日樂富，聽日黃大仙、觀塘。
有人負責打，有人負責清理，有伸縮警棍，有車接送。

完全有組織有預謀，估計嚟緊連儂牆都會俾人搞。

因為你問野唔經大腦
仲講好意思講法律

好彩有街坊

係唔係可以確認係嗰個女仔同埋只係得佢一個失蹤

所以叔一燒真係睇到我好爽
唯一一次真正制裁到藍絲

如果係嘅話就最好啦咁就可以close file然後推另外一個post

［行動po幫推］ 明天5月8日上午十時金鐘 全民野餐

我都想知 但我睇緊tg同lihkg所以無聽到live

我點撚知告呢條罪要有咩法律基礎啊
見呢排支聯辦話要搞郭榮鏗咪諗起囉
個撚個好似你咁讀法律？

仲講法律
俾黑警坐住左個腦?

呢個世界真係好撚癲

我咪講原則上囉
鬼唔撚知律政狗唔會告

屌你坐撚左幾撚多年啊

一定要係真呀

唔見女仔 定唔見男朋友

但未見到有其他tg channel講

早啲訓啦，講撚埋哂啲廢話
問a答b

係真既傳媒報咗啦
2020年仲係咁迷信

Pushhh

推
大家要知乜事

Dllm

除咗呢單之外 希望大家都留意下聽日內會
雖然好難再有612嘅情景
不過都希望大家多啲話比身邊嘅人發生緊咩事
為之後集下民氣

同埋大家做咩都好 切忌落單
搵多幾個朋友手足 真係要搵都有人可以聯絡到你

有冇圖啊個女仔
搵得返未

推 揾返個女仔未?

大把傳媒報左

我唔知你扮嘢定係真係藍
你講呢啲說話對當事喺現場嘅人來講真係好難聽
我可以肯定話俾你聽班仆街的確有夾走個女仔
喺屋企望樓下望撚住，唔撚使問我拎證據
因為我冇拍低，電話都拍唔到咁遠
如果你係偽黃嘅話就收皮吧

推希望冇事

tg同直播話搵返，但被打手足被告打鬥 非集之類，應該都係尻捉

真係？
係嘅話就close file
推其他有用嘅嘢
唔該手足

[510 九龍行街] 樂富打人 twitter 見

係時候同外國講香港有幾危險

希望係真

但我都係睇tg channel，你可以再fc嘅，不過被打4位手足捉咗，唔知齊資料未

高登記者直播話搵返

我啱啱問左隔離po手足 佢話問左街坊話搵返

11

[突發] 樂富重狗, 狗追人 LIVE

#883

UPDATE

有幾個唔同嘅source 都話高登直播台話女仔已經搵返，所以暫時close file

有新消息或者錯漏嘅話請大家出聲

多謝各位手足幫手

樂富出現傷人事件，郭偉健責無旁貸。

辛苦樓主

【街坊目擊】‼️克警護送施襲者離開‼️
片段中00:52 可見施襲者由克警護送離開，並無如對被襲者般困於封鎖線並帶返警署。

起下佢底啦，賤種波台狗來，黃都唔係呀

呢單嘢好多五毛/狗衝入嚟急住洗白

邊個tg話搵到

小型721

乜撚嘢叫刷存在感
你就戇鳩仔

搵翻又點
被捉走係事實
721翻版

香港人真係垃撚圾 班狗笑鳩梗我地

UPDATE 同場加映：樂富暴徒J圖整合

有幾個唔同嘅source 都話高登直播台話女仔已經搵返，所以暫時close file

有新消息或者錯漏嘅話請大家出聲

多謝各位手足幫手

我僅此代表全香港人屌晒你哋老母

香港治安其實差左好多
所以真係要提高警惕
尤其絲打

搵返未

0347

根據樓主喺唔同平台上整合所得

女仔被捉走應該一係搵返
一係就係誤報
所以應該冇事

頂 個個post都勁多五毛
五毛見字者死全家

你老母都好吹得，吹得我尋晚出左廿次

屌你p牌仔，sosad唔係咁用架

定係你好撚開心，等比人blk呀？

呢啲係做乜事？

點撚晒相慢慢做野

呢個係橫頭磡街坊來，唔係blue object

睇唔睇到的士車牌?

睇高登live記者話搵返

5:10開始

尾二帶nike帽嗰個街坊嚟

希望真係搵返個女仔

救人呀

Tui

Yes

麻煩大家 收工行轉牆 唔好靠晒小朋友

有奇怪人就報哨啦

望到牆位置果d買個望遠鏡 1千蚊已經睇得好清

唉香港人幫下手

帶定老牛
今晚試下跟蹤一件半件割佢頸

呢個社會真係好有病 藍絲狗同警狗嘅正義就係咁解

尾二果個街坊來架

有冇人update到個女仔

覺得班藍絲入面一定有幾隻休班狗指揮住班弱智藍，而到場班狗一定係識得啲藍絲

比埋武器佢地

推 大家睇下呢班畜牲

依班畜牲.....

五月十 仲有咩藉口唔出嚟

班藍絲 點解個個d 樣都甩皮甩骨

tui

痴撚線

又深夜先行兇
推

立會前又出鄉黑

搵番個女仔未？

警察仲話無策劃恐襲

唔好再搞牆啦 呢家擺明狗加藍絲做野 女仔仲危險 捉撚左都無人救到呢d高成本低效益既野

無可疑 捉唔到人

最尾清朝髮型個男人幾個月前襲擊人，到依家都冇聲氣

仆街藍屍

[全世界同我入嚟]立場姐姐極清楚立會事件解釋片

班狗只係工具，大佬係玩弄政治班撚樣
大家要睇實立會事件啊

藍屍快啲死

scaryyyyyy

721

CLS

蛋蛋俱樂部係咪話女仔已搵返？

推一推先

轉做貼紙師，貼係巴士

貝內迪克特·羅傑斯, 英國人權倡導者，保守黨人權委員會副主席。
他希望取得更多已證實的資訊

一撚定係手足，一定係死黑警做的

又黎721?

721警畜又係話打鬥
警畜真賤過地底泥

要聯絡家人！

DLS

揾到未？

牆可以唔搞 但文宣一定要
轉游擊痴文宣？

已 retweet

推！！！！！！

個女仔最後點
藍c狗專打女人
721打大肚婆
西鐡打學生妹
將軍澳打阿婆

【抗暴之戰】清理樂富連儂牆變數十人打鬥 10人被捕7人受傷

行過痴完即閃啦 搭巴士痴 唔好係現場逗留超過兩分鐘就最好 有咩事有藍絲呼喝就9秒9跑走啦 人地有狗幫打實唔夠打 見到人摵咪由尻佢囉 係都行到老遠先影啦 人地殺你都無後果架大佬

最後警察拉左邊個？
果三/四個傷者點？有冇人知

應該無被捉。

唉 又浪費一個ac

睇下頂置啦

以前連儂牆一直係低成本高效益既野
依家要搞到調轉頭講 貼張野都會比人打 仲要無得追究
港豬已經無力到呢個地步

當初就唔應該有咩道德底線 對敵人仁慈 最後保唔住班勇武 無左人幫你地捨身成仁
成班港豬乜都做唔成

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

不嬲都要遊擊咁痴
你喺街見到人癡嗰啲推銷嘢都唔會咁明目張膽咁癡啦

記得BLOCK

收皮啦賤種
死全家啦你

一開始阻人私了的垃圾左膠吳志森班人咪就係主謀

我一早講如果打完人無成本一定更多藍絲做
唔少藍絲都係公屋綜援,帝制派同鄉會比幾千就咩撚都做

咩事？一個女仔出街要小心啲

你老母未死得咪作出黎囉

仲諗住繼續比藍屍恰，儘管唔還手繼續軟弱啦

搵返未?

係垃圾都唔俾講?

好嬲好嬲